<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Raulhr</title>
    <link>https://tpm.onrender.com/</link>
    <description>Recent content on Raulhr</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>&lt;a href=&#34;https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;CC BY-NC 4.0&lt;/a&gt;</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 24 Nov 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://tpm.onrender.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi equipo</title>
      <link>https://tpm.onrender.com/posts/post1/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tpm.onrender.com/posts/post1/</guid>
      <description>Amor por el escudo
Ser madridista es algo que me define desde que tengo uso de razón. Nací en una familia que siempre ha sido fiel al Real Madrid, y mi nombre, Raúl, es un tributo al gran capitán Raúl González Blanco, uno de los jugadores más icónicos en la historia del club. Desde pequeño, crecí viendo los partidos, sufriendo y celebrando con cada victoria o derrota, y eso ha marcado mi vida de una manera profunda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi deporte</title>
      <link>https://tpm.onrender.com/posts/post2/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tpm.onrender.com/posts/post2/</guid>
      <description>La pasión por el padel
El deporte que más tiempo ocupa en mi vida actualmente es el pádel. Desde que descubrí este deporte, se ha convertido en una parte esencial de mi día a día. No solo estoy federado, sino que también me encanta disfrutar de cada momento en la pista, ya sea entrenando o compitiendo. El pádel es mucho más que un simple pasatiempo para mí; es una pasión que me llena de energía y me ayuda a desconectar de la rutina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi musica</title>
      <link>https://tpm.onrender.com/posts/post4/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tpm.onrender.com/posts/post4/</guid>
      <description>Spotify
La música es una de las cosas que más disfruto en mi día a día. Puedo pasar horas escuchando diferentes géneros y dejándome llevar por las melodías y letras que conectan conmigo. Aunque mayormente escucho reguetón y rap, no me limito a estos estilos. También me encanta el flamenco, el rock, el techno y otros géneros que me aportan distintas sensaciones. La música siempre ha sido un refugio para mí, algo que me acompaña en cada momento, ya sea para motivarme, relajarme o simplemente disfrutar de la compañía de una buena canción.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis hobbies</title>
      <link>https://tpm.onrender.com/posts/post3/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tpm.onrender.com/posts/post3/</guid>
      <description>Mis pasatiempos favoritos
Tengo muchos hobbies que han sido parte importante de mi vida, pero si tuviera que destacar dos grandes pilares, serían los videojuegos y pasar tiempo con mi novia y amigos. Desde pequeño, los videojuegos han sido una de mis grandes pasiones. He pasado horas disfrutando de distintas consolas y títulos, explorando mundos virtuales y enfrentándome a desafíos emocionantes. Aunque hoy en día no tengo tanto tiempo para dedicar a ellos debido a los estudios, los videojuegos siguen ocupando un lugar especial en mis hobbies.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Biografia</title>
      <link>https://tpm.onrender.com/sobre-mi/aboutme/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tpm.onrender.com/sobre-mi/aboutme/</guid>
      <description>Me llamo Raúl, y soy una persona sencilla a la que le gusta disfrutar de las pequeñas cosas de la vida. Nací y crecí en un entorno humilde, lo que me ha enseñado a valorar el esfuerzo y la constancia.
Actualmente, mi pasión es el pádel, un deporte al que dedico la mayor parte de mi tiempo y que me encanta. Aparte del deporte, también me gustan los videojuegos, aunque últimamente no tengo mucho tiempo para jugarlos como antes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
